VIM
===

Tips
----

待掌握
^^^^^^

* c 是改变, ce 改变某个单词
* :set ru   右下角显示行号, 百分比
* :%s/old/new/gc 替换整个文件的单词, 并且每替换一个都要确认一次
* :r filename 可以将某文件的内容插入当前文件中, 以后再也不要打开那个文件, 然后 gg, yG, p, dd 了
* :r 后面也可以跟命令, 比如  :r !ls
* 对于 set wrap 这种没有等号的选项, 都有 set nowrap 这种相反的选项
* 对于 set cmdheight=1 这种有等号的选项, 可以用 set cmdheight= 来清除其值, 不过这里的 cmdheight 必须要有值
* set 选项?  可以查询选项的当前值,  set 选项& 可以将选项的值恢复为默认

已掌握
^^^^^^

* ctrl + g, 可以看到你在文件的哪一行, 以及文件的状态
* :%s/old/new/g 替换整个文件的单词, 以后不要再输入 :0,$s/old/new/g 了
* w 跳到下个单词词首, e 跳到本单词词尾
* 按 v 进入编辑模式后, 可以选择保存局部内容
* ?search_word  逆向搜索

插件管理
--------

Bundle
